\begin{description}
\item[Scala\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://www.scala-lang.org/}{https://www.scala-lang.org/}}
        Linguaggio principale per tutto il alto Server e per parte del Client. 
        Nel Server è stato utilizzato per creare tutta la parte di modello e tutta la parte di Controller.
        nel Client è stato usato per creare parte del Controller
\item[MySql\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://www.mysql.com/it/}{https://www.mysql.com/it/}}
        Utilizzato per interrogare il database sul server.
\item[Kotlin\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://kotlinlang.org/}{https://kotlinlang.org/}}
        Utilizzato lato Client per creare la View e parte del Controller.
\end{description}
